龍心新片食大媽

有無多d

飛左新女？

點解咁多女黐埋去

毒撚應該跟龍心學野

搏上位

條女入撚左青山

女大J被用完即棄

個大媽咩樣

咁既身形都叫大媽

點睇應該都似靚熟女啦

堅？

識食

你屌埋我嗰份

女大J第時青山出返黎 醒覺左 唔知要自責幾耐

其實唔差有d波路
食得落

哇 不了

為咗上位.啊婆都照屌

佢條女係青山睇到呢條片
偷走出黎斬鳩佢都有知

唔差啦 連登仔咁高要求 比你屌咪又狗衝！

正常熟女樣姐，嚇到我以為似係cat girl

反而覺得好過大J

今生今世

起碼年齡差唔多先

佢阿媽下話
唔係既話，咁佢呢排都食得幾偏

女大j出返黎 會唔會直接去cut龍撚

呀姑都靚過大丁

佢呀媽以前有出過樣 明顯唔係呢個

上次畀大J搞重未知驚

知你鐘意老藕啦 返去陪下人地啦

本來見到個回覆嚇一嚇
再望一望username 即刻覺得合理左

陽靈>>>>>>>>>>>>>>大媽>大J

屌你丫唔差
你食埋我果份

唔係佢呀姨嚟架咩？

咪撚再po呢條垃圾啲野上黎啦屌

喂大佬 又話千秋萬世嘅

呢個就算係大媽都叫一眼就知係女人 雖然係老既

但係大J

有無得睇番陽靈張相

巴打好有愛心

工人咋下話

由棋生講出嚟特別有說服力

youtube到有人話係佢阿媽個妹喎
即係佢阿姨
話以前有出過鏡

佢親阿姨嚟架

女大j堅入青山？幾時入架？
發夢聽到佢地去左中學搞搞陣之後比人拉左喎

佢阿媽老過呢個大媽

呢啲女咁嘅年紀 經驗一定有返咁上下，一晚出五次都唔出奇

龍心四十幾歲食番四十幾歲有咩問題？

推車果條片係咪佢 係既話都唔大波

有人話係佢阿姨黎

食得咁偏

龍心都40幾就黎50
點睇都係同年紀同年代啦

親阿姨都搞

Google

正波

出一次叫勇敢
出五次叫勇者，呢一世都唔怕凍

正解

唔係

四十幾歲唔係問題
但四十幾歲大媽就

聽到有人召喚陽靈 又係出動既時侯

識食梗係食易啲，全程自動波。瘋狂俾佢騎爆

小儀

巴打識食

痴線
正到咁跟龍心
比龍心屌
應該中出過添

仲有片睇添
幾鬼靚

召喚棋靈王

所以D人先話佢似JM

點解咁肯定？

嚇死
以為係我老闆娘 個樣同口音都好似

個老母個親細妹黎

其實有時熟女真係幾正

因為以前有追開post都知陽靈同白滑肥豬係兩個人黎

一早出現咗

好正 仲有有扑野片

果時thisav 條片係咪呢條女黎

哇屌 我搵咗好耐都冇佢正面
依家終於睇到

好型啊肥絲

都唔係佢條女

係佢阿姨
即係佢老母個妹

有冇人覺得個auntie似朱咪咪

嘩屌

長期鳩軟
條女唔大波但好撚白滑

咁條囡而家喺邊？

屌你老母

靚熟女？睇黎你都係痴線果類人

不如話係你老母好過啦

比你老母龍 心屌啦食屎仔

其待阿姐含撚片流出

Stop making stupid people famous

小龍女

屌

我覺得好過大I

為咗個傻佬
搞到露毛
斷絕屋企關係
入埋青山

佢老母黎咋啩

who make stupid people famous? stupid people

https

第2張相，女人左邊既波，乳暈好大好立體

大你老母媽

來生來世

幾時會到依位大媽露西毛

你也流汁吧

巴打你重唔上
大戰返三年先啦

咪撚po喇 好嘔心唔

女大j出左黎,會唔會痴到肯share龍心????

應該一岀黎揮利剪，斬龍根

千秋萬世呢？

(女大j)應該一岀黎就揮利剪，斬龍根

佢之前有條片話個ex crystal俾高皓正溝咗，係咪呢條女？

屌你成個朱咪咪咁都唔差
你不如落街溝公園D阿婆啦

我都幫你含咗咁耐 俾返半層樓我都得啩

Who makes stupid people famous? Stupid people

英文咁差，小心龍心笑鳩你

wOW

咁其實係阿姨 定係新女朋友呀？

Lm返學睇

仆街，大j 點算

都唔明點解話段扑野片係陽靈 好明顯唔係啦

搵唔番陽靈d片

如果條女唔係講蝗語其實都唔係太差

今生今世 千秋萬世

識片中大媽，真人好大波

好想俾佢騎到爆

不能認同更鄉

好雜食

個烏克蘭妹呢？

身材唔差呀手臂位都瘦又大大波咁 係個樣衰啲同老先叫大媽姐

屌佢都唔屌女大J
女大J樣衰到,加埋死人聲,又迷撚左咁

食正你果範

仲以為可以雙重加密

朱咪咪黎架喎。。

龍心好小氣, 唔比人留言
可能大媽係佢D重要人士

屌你有幾好波喎

條大媽好能正, 食開北北141就知, 個D淫叫嗲2下即刻勃到硬, 後生仔話咩大媽大媽
正到爆呀, 食過保你日日想比佢渣乾吸乾

more plz
ig? fb?

癡撚線

有屌系片添

阿嬸就阿嬸啦

呢個唔係楊靈 沒波

話撚左唔係佢

要講幾撚多次？唔追帖？

唔撚係佢囉

成班柒下柒下咁

都話唔係陽靈囉

龍心

more

咁佢到底真係一個大媽, 定係個樣老JA?

點解癲佬都有靚女

痴線第4張
睇落唔老
腳又幼
但睇龍心條片 又真係大媽

老北姑咁都叫睇落唔老

條仆街DEL晒D片
又學劉馬車扮自殺,技窮

我啱啱都見到咩世界之子 龍心已自殺跳海 輪迴當中 海馬精神

佢最後條片最後個部份講嘢都扮晒劉馬車上身

肯撚定7日後又話頭七死返出嚟話顯靈

條熟女幾正
連登班青頭識乜野

龍心個channel d片無撚曬

好在大媽片backuped
睇大媽個波la

屌你老母死肥閪去減肥先好唔好